你地啲故係寫好晒再續啲續啲出,定每次出post先再即場諗？

諗好開頭同結尾，同埋中段啲重要情節，之後就每日接龍式寫落去。

每個人都有自己的一套寫法，唔一定要跟人

諗好開頭結尾，一開始會先準備好幾篇嘅存貨，然後再一邊寫一邊思考中段嘅劇情，劇情只要冇偏離一開始嘅構想就得